# backtrace

В это задачи две части:
 - В первой части вам нужно научиться итерироваться по фреймам
   текущего стека и сохранять адреса возврата.
 - Во второй части вам нужно научиться превращать адрес инструкции в
   имя функции.

В конце вам нужно будет реализовать функцию `print_backtrace`, примерно с таким выводом:

```
0x401387 print_backtrace
0x400d5c foo_bar
0x400d6d dummy_frame
0x400d7e test_print_backtrace
0x400dae main
```

## Подсказки

 * При итерировании по фреймам нужно понять в какой момент
   останавливаться. Останавливайтесь в тот момент, указатель на
   очередной фрейм перестаёт указывать внутрь стека.
